一人N個浪費到無倫嘅生活習慣

睇過好多巴打慳到盡嘅生活習慣，
想知有冇啲好浪費嘅例子

我先
屋企洗手後用抹手紙，唔會用毛巾，
一包用一星期就無晒
俾朋友話浪費先知原來唔係人人都咁做

每次食老麥都會加大想食多啲薯條，但杯氣水飲唔晒

買完1500 next goal
下一秒即輸 算唔算？

落沖涼水or洗頭水果陣 水喉keep住開

要用廁紙抹廁板先坐

我都係喎

生活習慣

係屋企都係咁？

推

無論有幾咁肚餓都好 唔好食既食完兩啖一定唔會食 算唔算浪費

生活應有態度

再講多個

我隻貓屙完屎要清走晒所有貓砂先肯再去廁所

正一仆街仔

應有態度

仲有

洗碗全程長開水喉，
次次俾老母屌，洗左幾次唔洗我再洗碗了

你又知佢禁左6下咁準確

肥人呼吸同進食

打丁

折墮

咁高傲

貓似主人形？

用抹手紙同紙巾抹枱

同你一樣
不過我加多樣狂用洗潔精

上連登

我屙清先沖廁嫁

要好好調教佢

除左係自己屋企,係所有地方都要抺左廁所板先開大

調極都唔肯屙屎
得閒嘅話會西清晒啲臭砂加新砂搏大冒，
但唔係次次得

一篤屎換一次砂
好貴又好麻煩

好彩佢尿唔會，唔係我掘個窿俾佢算了

打飛機用紙巾
想環保應該射落去馬桶到
諗起都有D內疚

會
如果出邊商場啲廁所我會鋪好多好多廁紙先坐

係廁所打好無癮喎，時間太長又會俾人知

係街都會，係屋企就唔會，因為廁所得我用

好似個個講浪費不外是紙巾同水

係囉，仲想睇下有冇咩特別啲嘅浪費習慣

夏天有時太熱都會停，
冬天一定要長開等身體暖笠笠

咁咪用得好快
同埋唔係話要有小小自己啲味先得嘅咩

煤氣爐用家

係個個月要call一箱咁濟
可能佢討厭屎味，條粉腸屙完都唔奶屎眼
搞到成屋屎印

影條粉腸嚟睇下

我頭係要咁多啦 冇咩姐

洗

正常會奶屎眼既咩,
我屋企嗰隻仲細,有時會痾完會痴係屁毛上面,
但整體都算乾淨

幫佢抆完屎眼

唔係會奶返乾淨嫁咩？

利申第一次養貓

點解變左貓po

不過養貓都真係幾浪費

每日都會用一個新既保鮮袋裝住個飯盒返工
夜晚洗飯盒就會扔左個保鮮袋

長開+沖成個鐘